901 一點機場見

為被捕流血嘅手足討回公道
901 機場 902 903 三罷

光復香港 時代革命

跳閘入機場

推

push

全民帶GIP

聽日身份係遊客

最中意遊車河

香港人缺一不可

721 831恐襲

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自由服裝,唔洗黑衫, 帶埋個GIP
免口號, 免傳單

PUSH

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇下

Ok